連仔幾時可以正視下用bot推post既問題?

我明大家緊張個運動, 想多啲人關注黎緊活動
但呢排啲bot真係愈黎愈誇
長到金剛棒咁, 仲要一黎兩三個
次次都要拉落一大段先睇到正常回覆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

話口未完

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

block囉 咁撚簡單

冇劇透冇所謂啦

一開始飛機gif都仲笑緊
而加越黎越多覺得好煩 block哂

每一日都多幾個P牌仔
BLOCK唔完

出發點係好既, 唔忍心block佢地
況且block係治標唔治本, 等連仔出手啦

迫鳩我BLOCK D人

文宣一頁就夠，一野4,5版真係迫人block

短嘅可以接受
有時太撚長果D真係忍唔住會BLOCK

用Bot開壞左個頭啦 仲要而家洗d 文宣又冇特別 連續幾個留言重覆 唔似飛機咁make到noise 比你洗一萬個post都冇用

直接官方將行動post置頂咪解決問題

而家班Bot撚係東施效顰 我明白佢地出發點 但反而令人反感

其實點解喺連登整到bot？

連仔望遠唔係廿四小時mon post嘛

呢個真
好似人地 AV01 咁 pin post 咪幾好

我唔直接土去答你, 用例子答你

不如文宣post置頂算啦 唔好下下用bot推

其實會唔會我地同連仔有個共識直接pin某個特定標題嘅po置頂，譬如話“九月行動文宣區/十月行動文宣區咁樣”？我地自律放一d文宣/日程圖入去，其他po集中返討論